嗚嗚禮拜六都無埋

點解會咁㗎

但係一諗到又有機會係又唔覺意興奮咗

唔好番

係有人請食飯

唔好去

唔好side

又去相睇 你好急咩

姆老土啦

我女神鍾意我old school

可憐你咋

夠膽講多次！！

俾多一次機會你！！

你自己睇多次

假膠黎講你都算係煩果隻
收啦好嘛